車路士球迷討論區

證明摩佬睇得好遠 買馬達救n年後既自己

頭先真心想獌反勝

廿分鐘已經換佢唔換山神同爆炸

原本波台今晚應該恥笑獌 點知比鍠絕殺反cup

Let's J

乜高波都搞到咁

25狗

賤種蝗 賤種拜 都輸波

仲廢過karius

摩狗接受訪問講到眼濕濕

Hazard諗清楚啦人地宜家重建緊輸死你架

仲有邊個話25狗d高波好穩唔會輸

鍠應該就炒帥

25狗又輸

呢球完全係卡吐錯
出又唔出晒，錯誤估計落點
手鎚又打唔到，位又失

盧狗一年內比西班牙同皇狗唾棄

摩sir 始終係all time best

三輸

That’s Jose. And the man hunting.

“As a friend of mine was saying this morning: if it rains in London tomorrow, it’s my fault. If there are difficulties in the agreement of Brexit it’s my fault. There’s a lot of wickedness and clear man hunting. That’s my life.”

死去獌post啦屌你老母

大家細心D諗下, 卡吐有咩唔好先!?
雖然佢高空波差D, 反應慢少少, 長傳求撚其, 手鎚衰過女排, 落地又差少少, 出迎判斷唔好, 企位又唔準
但係唔講呢D, 其實佢係世界上最強的守門員喎的確

Today's win means that Jose Mourinho now has the best win% of any @ManUtd Manager.

Jose Mourinho 60.3%
Sir Alex Ferguson 60.1%
Ernest Mangnall 54.1%

Ching sick ball
淨係身高已經有排j

卡吐呢啲咪就係唔集中囉以為鳩下鳩下cs收工點知中龍 kepa好佢多多聲又識屌人

Daddy
如果咁都炒無天理呀

60.3%

好明顯係因為想下場仲留緊佢啦發神經搵野屌

班鍠狗一輸就係度講要買世三

換邊個教我地都炒撚柒硬班狗架啦屌！
迷摩迷撐獌狗同東狗有咩分別?

事撚旦啦，事實佢地惡撚曬

鳩打都肯定有前4踢歐聯。
想重建買星接近無難度，基本上肯比錢除左疤塞人之外咩球員都唔會拒絕佢地

夏天夏狗擺晒尾你契爺佩狗都唔肯出兩億怪得邊個

買包皮啦
世三喱啲水貨留比轟啦

今季暫時水貨仲要顯示到佢只要有入波野心佢一樣可以高入球數

拜狗

皇馬都學吓我地咁
幫25古交返兩年學費先啦

祝佢年年有得交

班死獌狗開心一陣好啦

幫摩狗吊命目標算達成

世三：想撚狗了

一句講曬 現家個籠勁時25仔多多聲 完

Yeah! 摩佬可以重返史丹納橋

肯出兩億咪放囉

有無14-15 果球？
oscar後腳助攻

馬達勇救Daddy

唔講以為舊post cap出黎 講野一樣嘅喂

lm睇送摩狗一程

有冇人尋晚睇睇下buffstreamz話地區受限唔比睇

tonight big game

人地個邊訓練得好好架

干地17-18咁柒都end game既對手
沙利都贏唔到就嗌沙狗

拿華斯：I am ready

@ChelseaFC have lost just 1️⃣ of their 1️⃣1️⃣ visits to St. Mary’s Stadium (W8 D2), winning the last 3️⃣ in a row

最好古狗愈踢愈霉無埋正選

下季浪子回頭金不換，重返車路士成功真真正正既球會legend

一次不忠百次不用
Fool che twice, shame on che

Kepa果70m你老母做雞賠返？

浪子回頭金不換，he deserves a chance

送返比皇馬交通卡吐+高華錫，我地唔需要依d閪班牙人

佢老母做咩雞賺得返七億肉金

有source話皇馬有意放高華錫，作為上季接收水貨達既賠罪

用下腦啦屌

Kepa 見到有球會用最高薪價買佢

佢實好感激好自豪 true blue ready

唔會學25狗咁

...

車仔肯出8m買名不經傳比利時超級足球聯賽19歲既古圖斯

佢一樣都係true blue

你問我愛古有多深 古愛車有幾分

古的情不變 我的愛不移 古圖斯屬於Chelsea

輕輕的一個吻 已經打動我的心

深深的一段情 教我思念到如今

please be back Thibaut

啱啱加盟新會講到天花亂墜咁邊個唔識
起碼留係度踢返5年先講咩true blue啦

做人飲水要思源

古圖斯幫我地守住大門穩定防守左咁多年，無功都有勞更何況佢有功亦有勞(四季4杯2英超)

根本係理性上同感性上，都無可能反佢，更加唔應該block his road to return as a stronger man

請大家專重，古圖斯永遠係我地既legend

痴鳩線
笑咗

摩納哥打算以後所有球員都比車路士有優先購買權，為左賠償返巴卡條數

屌用巴卡任換是但一個球員啦

寧願要佢原價回收

信rumour都算
信meme

zouma入左法國大名單？

有冇醬汁?

早兩日官方名單

佢係愛記好勁咩

有冇人知高佬雲係摩納哥踢成點

點解係街見到著車狗波衫嘅都係阿叔嚟

勁撚柒，好心d牙叔唔好影衰車仔

我都係。

車區3大潮流核心價值

1。 著細碼都係柒頭(童裝既直頭死撚左佢)

2。 過40歲唔比著車波衫

3。 鞋平過2000不如著人字拖

文書主任真係笑死人

阿叔做車迷都得罪連登仔

等睇呢張

oscar=legend

藥膏打奧林比亞都比人屌到開花 真係無藥可救

有oscar仲洗鬼要高華錫咩

你係咪迷個25仔迷到傻左個腦

好想啜御坂美琴既小胸部

屌，比人hack左ac

富咸個sari廢撚到

懶係做中場大師，點知一逼就甩

3期睇飽佢

lv6

啜啜啜，啜啜啜，吸吸吸，啜啜啜，奶奶奶，啜啜啜，咬咬咬

阿狗又贏 不得了

2和b真係幾勁

阿迷又要丁

舒賀爾尼係左邊好靜

舒爾尼廢到

輸已黎

屌

舒爾尼

上面班友

咁都燈到

海綿寶寶

阿狗🤣🤣🤣

好靜

富咸前面逼得好

舒爾尼回家吧

係左邊靜 係右邊就入波
頭先有球左腳飛機 係左邊

車路士廢撚到

今晚輸硬

迷舒 打爆阿狗

今晚修仔贏硬

Morata start

柒頭安食屎吧！

其實搵吳彥祖去踢都得
反正冇波入都會有人話冇供應冇運冇信心唔夠大隻

夠靚仔is ok，廢托踢左4年都仲有人信佢復活一樣

拿卡勁到

達隻腳有佢八成就好

法比係咪正選 影住件衫

阿狗個拿卡賜迪勁過廢達好多

big6邊個前鋒廢過女人

Chelsea team against Southampton :

Arrizabalaga
Azpi (C), Rudiger, Luiz, Alonso
Kante, Jorginho Barkley
Willian, Giroud, Hazard

點解今日d時間咁奇怪
阿狗7點就開波
當地先去11點
我地915開波又係同平時唔同

當地12點啊

Barkley

連登仔又話沙狗提早換切係因為留力今場既

華碩後備有d驚

seri絕對唔夠班踢車。

沙狗根本唔鐘意切

係咪食撚懵左啊出巴克痢

巴克痢對我黎講只係中場版既摩閪斯

巴克利

屌你沙狗 出條波牛

我宣布愛華頓之子正式翻生

屌好撚貼切

沙狗由熱身賽含佢含到而家
Work rate>>>>>>all

又出條玩具撚

[將聖人重罰] 修咸頓 vs 車路士

可能高華錫都攰啦

60' kovacic>barkley
70' morata>giroud
80' pedro>willian
唔中切柒

出barkley不如出法比

fit到

阿狗呢球

痴撚線阿狗

阿狗勁撚左咁多既

😂

mk呢球比得好靚

Tonight Barkley goal

真進攻足球

on9

搞笑程度直逼老鼠

煙狗根本唔鐘意切

咁HI下就入

睇黎愛記真係有料

睇黎愛美麗真係有料

kovacic 週中出足90分鐘休息下都屌
叫阿切檢討下點解出barkley 都唔出佢好過啦

簡迪做咩

富咸後備席見到柏加

迪布尼都
使唔使檢討下點解出柒頭安，ock都唔出佢?

今晚輸波正式落第五

真係越打越有

係啊所以切快撚啲走啦
唔好徙咗佢啲咁好既技術

見到阿狗d前鋒 就知道清走達狗係刻不容緩

阿狗踢下踢下 好似好有料
穩食中下游 仆街我地和左場

阿妓第4球

阿買番黎都係攞過聯賽神射手

你咪繼續盲反切囉

巴鳩痢同切邊個好波，邊個更有潛力成為一線球員大家心照啦

仲有啊，反切個d撚樣都無資格撐CHO，唔撚好成日問點解出摩閪都唔出cho

兩個都識背住個中堅踢波，睇下達

背住跌

咁就叫盲反
咁一係沙sir 走囉
係人都知出barkley 唔出佢係因為workrate
佢唔改變怪邊個

無人話唔比你撐

但同樣道理，唔好屌摩狗唔用kdb，唔好屌摩閪斯囉

唔撚好雙重標準啊

輸已黎堅廢

九唔搭八
摩狗唔用kdb 同沙sir 唔用cheek 係同一樣情況咩
cheek 練埋今年都係冇workrate 繼續養生佢個上限都係咁多，最多去中遊隊做球王

好彩一早打左場阿先

幫阿狗起機

點解可以獨食到咁
佢係唔理咁多 老閪都射咗先

摩狗咪一樣睇中ock，柒頭安workrate，唔通睇中佢地靚仔啊?
根本情況大同小異。

無人唔比你反切，但唔好屌摩狗同摩閪就得

跟住發嬲起身屌人再屌球證

你見我唔到姐

利申：185男神

摩狗係對完獌個場就打kdb 入冷宮出都冇撚得出
cheek 有冇入冷宮先
你唔係以為屌佢冇workrate 就係反cheek 下話
屌你戇尻小陣啦

x2

舒爾尼>球帝韋利安

血壓呀?

切已經玩完

巴鳩利

我碌鳩長度呀

巴克痢廢撚到仆街啊，切狗散步都好波過佢

無摸閪都角大

隊波開始感覺愈黎愈依賴世三
唔係只係入波上
係連走位配合果啲都好似冇左夏神唔得咁

皇馬同c朗既關係

老鼠燈撚到

呢球邊個撞都入啦 關巴克利咩事

第一球贏佢一個睇唔到

講緊「呢球」 小學未畢業?

係喎唔關佢事喎
盲反到咁你都幾可悲

個罰球擺明有練過
barkley 一開始同安企埋一齊，就開罰球就衝咗入越位位等豬sir set 入黎
話求其一個都入到只係顯出你個柒頭波都唔識睇

入波唔關入波個個事

kepa救完球遠射唔知班短人論既傻鳩有咩講呢

Kepa越打越好

又係kepa

又嚟kepa

買得好

又撲

［車區］ 修咸頓 對 車路士 2

冇FEEL唔計

迷Ke黨

上場史毒個球之後明顯練過

係咪練高左

kepa好集中

莫拉達今場成功為佢季尾精華又添一球

夏狗越來越似隊長

但見佢入波我真心都替佢開心既

Chelsea fans in the away end sing: "Kepa, you know. He's better than f****** Thibaut."

煙sir呢招群星拱照好癲

坐住2粒鐘榜首先

夏神，巴鳩痢，簡迪，kepa，新龍骨

達狗呢球無時間諗反而入
姐係信心問題多過本身垃圾啦

係

Kepa 守到有cs
Hazard

最陰公係佢入親波都好似要感慨咁
佢越感慨證明入波對佢真係好難

世三都兩下

成個ddg咁

利鏝一定唔會和啦

講左

希望鏝猁打和啦

利大炒 格食格

本能型前鋒

都話對西波一定係出巴鳩痢

LIVE post有人話閪達入波要自殺

希望2:2

餵到咁都唔知佢感慨乜尻

都連續兩場入波 希望佢開心番

雖然成日屌達
但見佢入到波 真係幾興奮

起碼煩少一個位

痢狗自動棄權？
基達又唔出出神軒

跟著個個咩阿諾又唔出 塞個高美斯去閘
我明明記得佢夾vvd好穩 仲要用老虎

咁既陣點和鏝狗啊

又賴信心
第一球Miss個球真係證明佢冇射術加冇腦
右腳大位唔拎遠都冇咩問題，射返近柱又冇力又冇角度

洛夫雲

高手過招，梗有一個訓低

真
希望佢百屌成材

齋tip in

希望Kepa 逆天再發育
高多3-6cm真係值70m

達已經入左三球
基佬仲未開齋

keita 傷左

好似黃紙咁

榜首2小時

阿諾得個快字

基達好似傷咗

但唔好唔記得佢呢兩場有幾廢

拿公道講句柒達啲走位係幾勁
每次群星拱照佢真係搵到好多機會
呢樣豬腦肯定做唔到
佢練好啲埋門肯定大把波入

仲有馬列普？

Eden Hazard:
8 games
577 mins
7 goals
3 assists
Involved in 10 goals.

陽光男神

好似睇當年王子咁 場場都希望佢復活

老實說 出波都幾好

純粹鄧自己隊球員開心姐
波又贏到又入到波屌少陣都得掛

真係世三了

豬腦今日個球都好正喎

屌拿星又又等兩個禮拜先有波睇

計埋飛機盃同歐霸

車路士連續幾場不敗？

kepa第一季打英超就有咁既表現
仲未洗交學費

豬蛇成日都傳咗波先又做支點開路
加上垃圾車啲差劣傳中發揮唔到佢頭鎚攻門

達基兩個埋門其實咪又係屎鬥屎

蘿蔔神就真係好喇

Kepa

希斯基式前鋒

依家咪就係第二球更難射佢反而入
證明咗佢唔係無射術囉
btw Sky Sports班講波佬啱啱都係咁講

feel到個個都想做俾佢入

佢真係癲覆左前鋒傳統

基係無機會，達係有機但浪費

聯賽8場
打j盃1場
歐霸2場

對上好似係社區盾輸

佢諗太多
決斷d第一時間ban 起碼有一半入到

做返d信心比佢 但都係練多d射波啦

輸左社區盾後未輸過

有啲想睇ayi希望佢下季唔洗外借

第2下機會入波, 真係算啦...起碼唔係炒晒

你覺得佢係信心問題多過技術問題我都冇計
但希望佢千祈唔好以為自己射術好得唔練

咪講笑啦基埋門俾人笑左咁多年chok樣望門輕嘆

踢華倫都打得唔好

阿諾出波麻麻地咋wo
robertson出波就幾好

真係開季第一場開始計，得我地不敗
鏝輸歐聯 利輸飛機盃

點反達都唔好吹奏佢啦
同為左反朗反雷要吹奏艾馬臣天神有乜分別

其實你一日屌到黑煩唔煩姐，入又屌唔入又屌

mendy出返

要食返支煙慶祝下

Tammy仔點

係 豬腦埋門以前咪又係得啖笑

原來今場得6成5控球

踢得差屌都唔得?

mendy又出得番

靚仔兼皇馬背景唔屌得，好似係

住烏係柱躉式中鋒
但車係踢地面
加上佢都係技術有陣唔會做到哥狗巴哥果啲控定擺右轉身抽
所以係進攻端做到既就係壓制同二傳
So far都幫到兩翼拉開人
但唔係打獌果種9981斬都幾難入幾粒

佢係易嘅唔入難嘅入
不過真係唔知佢做支點,hold波俾波D意識咁好

失咗控球權之後好難先搶得返

只係覺得下下要咁憤世好無謂姐而家又冇失分
又贏波又入到波咪開心下囉

Sarri

佢有埋門既話就唔係踢緊車狗了

好想 odoi 有得踢
明明熱身賽咁勁
後備10幾分鐘都好呀

可以睇曼利

sarriball~

華仔做完雷霆救兵 下季可以返賤種蝗了
我哋有巴克利 唔使掛心

後衛派膠
安搗亂進攻

🤷🏻‍♂️

個樣好正氣

巴克利第一助比夏神都比得好靚

和波就爽

世三加基佬，明顯基佬既作用係幫世三開路，做下二傳; 世三搭達應該另一套戰術黎，變左世三比波，達走位，有d 變化都幾好。
但係隊波進攻太依賴左路，朗世三高華>>>安kante 艾斯，同埋安其實成日唔係右邊，變左右唔接應成日都係kante 甚至艾斯，長遠比人塞死左路就gg

打J岩晒

今場有幾差

世界盃冠軍正選中鋒

巴克利呢幾場都踢得唔錯

成條右路根本唔得
AZP回塘
韋利安都唔知有咩用

煙sir戰術overload一邊

頭先救完波瞓係到望抖大氣
好得意

基奧特梗係冇機會啦
佢下下頂住對面中堅,一心做2傳
邊有可能有埋門

不過佢冇埋門都好,廢事你班撚樣屌到佢仆街

真係用盡全力咁射

沙sir 拿玻里個陣都係打死一邊

Miss Easy Chance都唔差
你哋當我要求高囉

只係兩邊既球員進攻能力有好大差別

好似唔小人j DC 其實佢係西甲由3月到而家都已經無波入

隔世代接林伯班
林伯都係中後期先入咁多波

都有返咁既年紀打法都定哂型唔要求佢做咁多啦
乖乖做本份打支點做二傳已經可以好好發揮
世界盃銀河唯一咪又係無波入

佢咁踢好撚攰，淨係跳頂，控落黎做比後面上都已經唔係個個做到啦

呢幾場我都覺得佢麻麻地

相比係MOLA達, 真係掛住佢既

達狗單刀成日想諗埋啲濕鳩野beat對面龍門 結果就踢出界or傳比對面龍

仲J佢做乜

有心踢就係
走前果半季場場屌

英人
有氣有力
中場發電機
164場連續正選
都希望有咁既接班人

佢不嬲都係威半季

呢家達子有心踢都.....

Morata=群星拱照
Giroud=拱照群星

咪玩啦差林伯幾班波
之後可以keep住專心做隻波牛唔做on9嘢已經唔錯

接到7成都j die

威半季夠啦 聯賽冠軍到手

越位都唔入

係 果半季比佢扭屎忽花

安好撚垃圾

求佢快啲躝

31 - There were 31 passes made in the build-up to Alvaro Morata's goal for Chelsea against Southampton; the most of any goal in the Premier League this season. Slick.

但係蘿蔔神都俾人睇穿曬
得左腳出波

利狗撳屌

鏝猁場波快到

達，我愛你！

鏝半埸都未過到

鏝城比猁狗搓撚到

又型又勁嘅Kepa

鏝城真係猁既私家雞

頂住先

型到

唔出sane

Sane攪咩成日坐後備

矮到咁 卡吐接實左啦

歐聯正選左

好精彩

利記班人好似無限氣咁

now啲講波佬 一開始就話b silva係西班牙
依家又話laporte係西班牙

Maurizio Sarri says the third goal scored by Alvaro Morata is the sort of football he has been aiming for, with plenty of one-touch passing. He adds that it was another good all-round performance by the striker when he came on.

呢場fifa 節奏咁

格食格 覺得利狗會贏

撳實加速掣

利班癲狗係咪可以100米嘅速度跑全馬

無左top form salah贏鏝難d

鏝識破大巴 唔係幾識應付迫搶

咁踢法 利狗夠唔夠踢成場

鏝比人禁住屌

格食格

利狗痴線

場場都係咁㗎喎

上場補時都仲逼緊我地波
kloop教既隊踢90分鐘真係唔成問題
係要加時個陣會仆街

Gomez係咪向g8致敬

開始調番轉 鏝d轉邊真係好正

超頻足球

大戰佢地通常chur 足90 分鐘，係下一場先收皮

成班氣袋cls

如果比鏝買到左仔真係大件事

人地無左OX

費蘭甸奴個位會upgrade最少1個level

米拿真心痴線 3張都場場90min

無咗100分vs無咗迪士尼

傷出了

好撚悶

勁

佐仔今日片比世三個球
睇到我嘩嘩聲

燈到傷埋

OX打鏝大將軍

利咁踢法，沙拿踢唔踢到三年

即討ching : 冇killer pass 正水貨

250好似打親利都好廢

salah rubbish

用返法比咪得

原來射都冇射過

30分鐘無波中龍

Daddy 睇人冇錯

睇番呢場兩個龍D傳波
kepa真係高質

d傳波好似一個中場傳出來咁

鏝果件好似都幾傳得
上季英超最多助攻既龍

鳩普又開始用殘班人

呢個係大力定前面鬥放

沙拉都叫風光過

Vvd真係好撚勁

節奏快撚到⋯
好似打FIFA撳實個R2咁

開到人地禁區頂

文迪

痢d球迷

文尼

雲迪克拍埋曼城班球員度高兩個頭咁

哥狗足球就係咁

以前疤拍埋其他隊都成日有呢種feel

Salah下季係時候返車

丹尼爾同南美聰好撚正

kepa d波同左狗一樣 好舒服

現場睇嗰班好撚多動作

邊球

左真奴只係有體能既法比

VVD 一個mark 兩個咁

鏝猜得越黎越好

Vvd真係好勁

煙剷幾有眼光 連龍門版佐仔都搵到

個口快到

仲唔夠？
後生既法比+有體力你仲想點

咁已經好勁啦

有體能嘅法比好勁啦喎

猁今日d比波

哥狗教邊隊
D人都好撚多手

巴鳩痢都反

啲球迷生番咁

好正

btw，azp+kante=斷右路進攻

係時候同azp講byebye

鏝應該想1分就算

現場嗰班利真係癡線，越位都指住個旁證嚟罵

好撚癲 係咁屌

睇返依場，我地打利真係唔差，上半場蓋得住黎踢，臨尾先輸世界波

好過轟成間圖書館咁

留力下半場嚟料

俾到壓力球証 車啲人好斯文

駁唔到

係咁指住黎屌 好撚嘈

神軒成日舉手要波又無人俾 好好笑

主場球迷咁先岩

車狗圍內屌玩內訌就叻

俾佢咪右轉左，左轉右
仲波牛過巴克利

唔怪得利叫佢交通軒
成碌交通燈係路口阻撚住哂

快快手和左佢

軒達臣企位差到
唔企返出嚟幫手仲愈走愈遠

利兩翼飛唔起 鏝兩隻閘都快

我開始反azp了，睇佢d波好閪

好似無first touch意識咁永遠妹一下先識傳

傳中水準又一時時。希望買到新右閘。

老鼠日報有冇傳緊邊隻新右閘

如果azp連防守都無埋真係玩完

悶到仆街

3隻死忠負皮

我j緊法國個pavard，雖然都係無傳中。但比波之類佢意識會好d。而且都叫世界杯主力。35m release clause好抵比。

失暈一兩場啫

下半場 Kepa 兩下靚長傳比azp 控比對面打反擊

米拿傷左 之前痢狗造波反搶出波咩都有佢份

神軒

鏝再勁 上季比痢三殺上半場都唔敢客場全力主攻 變到就住就住咁

柒完全季都可以繼續話一兩場

其實同猁鬥快無着數 你跟唔到佢超頻 佢唔逼睇定做仲好

接受現實啦
Azp又唔係18 22佢係得咁多
仲要係sarriball下佢短處表露無遺

希望快d公布夏狗坐正

西班牙都係邊緣人

你慢猜佢狂逼都好易奶野

宮清好有先見之明！

都唔係了 不過比d時間佢搵番個態啦 反正後備都冇人打右閘好過佢 even係呢個狀態既azp

同Zappa 摩西比 azp都唔算差到要走人

連穩陣先生AZP都可以變唔穩陣
宮ching真係走得太前

azp防守其實仲ok，單對單都穩

但問題係真係唔岩踢

佢個邊狂失球權，佢就比隻快馬放狗咁跑，佢上左去又無速度追返落黎

如果佢攻得到控到波好似m朗咁慢都好，都好少會比人有機會反擊

但佢又狂甩波又慢就死得啦

azp對唔住了，下季坐後備啦

利今場逼得無以前快 可能連續幾場大戰

Yes而家右閘位唔係最必切要即係換
只係有死忠接受唔到人講azp半句負皮
開季沉到而家都繼續話只係呢一兩場既事

我出曬名公道，唔盲反，一個球員勁就讚，廢就屌好均真。

依家唔係azp唔好，只係佢唔岩踢sarriball

至於沙包摩閪巴克痢依d廢閪就唔關體系事，係廢

其實鏝呢種hold波能力可以屈體能
到6-70分鐘再爆 痢果種踢法始終體力化d 上次對我地就見到 真係癲狗咁逼搶 我地傳波仲未到鏝咁熟所以會比佢地逼到 鏝如果玩傳控到中後段再爆有機會偷到雞

今日Kepa大勝啦

基佬優點: 身位高度一流，二傳set ball配合 高空轟炸
缺點: 老，體能差，跑動唔夠

達優點: 後生，體能好，速度高，走位好
缺點:身位差，射波廢，高空波有時會避波

同上季季尾一樣
講親azp唔好一定收負評

速度高有咩用 帶住個波過人比人掂一掂就跌 根本冇爆既空間

又出唔到來駁淨係話比d時間

仲未計 4後話右閘唔岩可以踢中堅班智障

咁講真，上季又無咩野好屌azp

難聽都要講
擺明佢而家係後防黑洞
同以前放題畀人弱點攻擊冇分別

軒巨笑死
回傳都要比阿古獸後入一樣

如果米拿早少少傷我地上場應該贏左

都係既 某程度上係干地錯 有時圍攻格果陣 死用3中堅 azp果個位顯得冇作用

服理不服眾

屌btw 老鼠係咪識allen

換前鋒翼鋒中堅都未換隻右閘啦

...reddit 全部link死哂？

屌

我達翻生了 唔洗換前鋒

求和

沙拉終於打回原型

屌你老母

沙拿

飛機

哥狗係咁禁制
希望頂到0:0

vvd真係好癲，單對單完全未輸過

上季既佢入撚左

鏝仲唔出sane

一季就無

摩sir任內損失 得返KDB
黑奴同沙拉都冇賣錯

Kepa d腳下功夫好過哂兩邊個龍

哥迪奧拿根本唔鐘意

高普擺錯卡？

alisson

艾達臣傳波都屈

世三今季除咗肯起腳 把握力都好咗好多
上季單刀成日射到屙尿咁

個換人咁得意
沙拿同文尼咁廢都唔換
反而換巴西仔

兩隊防守好撚勁

鳩普想硬谷返兩條友狀態

佢終於知道同豬sir玩彈彈波豬sir永遠都唔會射
佢如果自己唔射就係互彈

6分波咁玩 都我地來講好事黎

新韋利安出場了

係上季達狗做唔到波比夏殺姐

打到面wo

如果正選就出sane 應該會有波入
個高美斯打閘有d廢

哥狗

高美斯咁癲既

耶穌又係有d半季貨仔feel

以前阿妓style

佢係咁斷

似係想錫住用，季中先谷佢

威左半季當自己新一代巴西9號真命天子

12m

vvd

屌頂唔到尾

12 horse

VVD 失威了

vvd廢到

入硬啦

vvd愛助攻

老虎都不死人左兩下啦

呢球冇得唔比

你老尾飛上七樓

屌 天佑我轟

笑撚死人咩

mahrez

燈得好 維持0:0

屌 和波咪好囉 大家渣住20分咪算

笑撚死

Vvd

馬狗

12M

好彩打字打得快

馬列斯垃撚圾

當我冇講過

炒你都唔好炒到咁

笑到仆街

乜撚野呀

笑死

月球果邊搵到個波未？

馬列斯 true blue

老鼠又輸

點會搵條柒頭射

笑到

笑撚死 點解會係佢射

點解會係馬列斯射？

沙拉真係廢到

原來jesus讓比佢射

我仲諗住係施華射

阿古路心諗

哥狗鐘意佢好耐

有d似259對阿仙奴果球

不過曼城冇左阿古獸 kdb yayaya 好似真係冇邊個12碼特別穩陣

馬列斯

新嚟都咁夠疆

屌馬列斯真係 本身耶蘇可以射

痛失2分罪人

以前都係阿古獸射 一係就yaya kdb
全部都唔係場上面 一係佢射一係耶蘇啦

兩隊20分
三隊18分
痴孖根

原來係搶耶蘇射

True blue

第38輪都係我車最高分

往死裡打

好想知佢返到更衣身會點

鐵棍

係三隊20分

神軒又比vvd屌

過左聖誕快車就會拉開架啦

Nice

垃圾車成最大贏家

和左真係和左

最好賽果

快車前利記唔拋開鏝真係鬥唔贏
鏝狗輪換多到有a b team 快車期一定屈機

Ft 0:0

笑死

等睇我地下場就即刻失分，永續摩佬

8場20分 13球得失球差
煙sir

騎住利狗

兩隊踢波好似跑馬咁
去唔去到季尾呀?

其實想利狗贏 我硬係覺得利狗到爭標中段就甩碌

三分天下

想猁狗贏

鏝城有team b 慢慢換人都仲得

痢狗仲好笑 人又唔係冇 就係唔出 沙基利除左短都幾勁 文尼沙拿咁廢都係死攬
米拿就比佢用到傷左 法邊爐又係買左唔用

On9

高普咁樣winning eleven法，遲早崩潰

大家有冇諗過其實我地都好易甩 你試下冇左夏神 邊個仲入到波

快車應該我地死先，班後備

Alonso

我地歐戰易踢d 但上次後備換摩閪

柏度

下場對英冠都未必入到啦呢條撚樣

達仔下場入3粒了 信我

老老實實，利鏝場波都幾悶下，仲以為兩隊鬥攻但找腳中龍都難

聽聞法賓奴個情況同巴鳩藥膏有d似所以冇出
利申冇睇過佢今年踢波

跌Watt孖寶

唔係wo
有睇 傳波真係麻麻 但做破壞型中場夠哂用wo
米拿都三張幾 lead緊都唔換真係搞笑

In達仔we trust!

唔覺kante跌，打b2b好勁

世三入7球排緊第一

要做神射手了

夏神起碼要季季爭下神射手先叫得世三

可以同定夏狗講byebye了

下季應該會買佩利錫頂佢，一年約(平！)踢法相對接近

加上神軒霸左個墮後中場黎打，除非輪換唔係佢根本冇乜機會

我覺得事實係hazard唔止世三,係因為佢係踢車所以其他人先話唔夠其他兩個黎姐,根本d人覺得係傳統大球會踢既先爭到世一世二
利申 9up

你覺得佢過到現時既C朗 美斯咩

個人認為過左而家c朗

美斯就你點世界級表現都唔會過到佢
根本係另一個世界嘅人黎

我覺得佢同美斯係同類型 但美斯稍為勁佢少少
C朗同夏肥完全唔同 其實好難比 雖然都係左翼 但做既野完全唔同 冇得比較

但係 同其他人比 咩尼馬 包皮比 一定高起碼半班波先 夏神算係最接近c朗美斯既人

勁少少 ？
我退一步當盤扭同級
美斯啲埋門，傳送，視野，罰球
有邊樣唔係勁世三起碼一班

夏狗依家prime都比唔上依家既c朗美斯

更何況係早幾年

你地點憎皇疤都好，但都不得不承認C朗美斯將足球帶到另一個水平，就算你講老馬比利施丹，對比佢2個都係差一班

你識閪波咩戇鳩仔！

一支球隊贏完歐聯好多時都無動力再創高鋒

但皇馬可以5年贏4次最大原因都係c朗依條癲佬，對自己要求高，對隊友要求仲高。 個個睇住個大佬30幾歲仲操到體脂得8%，班細就唔敢hea

c朗真心鬥心之王。

可以活係c朗美斯爭豔鬥麗既時代，實在太幸運。我覺得佢地比個d公認球皇更上一級

btw，如果車路士留到夏狗特，我覺得可以係歷史地位升格同拜仁，獌聯，祖記同級做僅次皇疤既球會

最大原因係將一個球皇級既球星留係球隊而皇疤掘唔走，依點真心獌，祖都做唔到。

D利撚好似都屌佢同隊波唔夾

冇人可以同到巴卡比較
點廢去唔到果隻層次

我懷疑佢識神打，季中兩場聯賽杯打阿狗佢上曬身，成個普巴咁

季初表現都仲ok

巴克里又幾似李子雄

ching你聽朝請sick leave驗下眼好

下年ac會唔會要巴卡架

免費都唔要啦

開季睇利係威係勢咁 原來我轟入波仲多過利

未又係贏唔到痢

利個地獄賽程連打big6 psg同拿坡里
只係輸一場算係咁啦

泰利退休了

望住呀姨係華西踢到識飛咁 再望下隻m29...除咗苦笑都唔知比咩反應好

係撚識飛....

你望下隻閪達先啦

兩個都閪 無衝突
比較想知牙衣依家邊忽識飛

得返巴哥未退

竟然係0-0
最好結果

飛機個飛？

Cech A.cole都未退

卡奴bb

因為泰利林伯巴哥先上車

入得一，兩球叫識飛？

咁都識飛

你講上季係佢多蒙特踢到曉飛都算
今季表現真係唔算突出

衰左好多

Terry Lampard Drogba

點解而家無咁嘅鐵膽陣容

Azp kante hazard

個人覺得雖然azp最近狀態真係麻麻
但論true blue同一直以黎既表現黎計
今年都仲要擔正
但如果一季既表現都係咁
夏天真係要諗下azp個位
zappa同moses都要lan

隊長

Zappa 同 Moses 都在等待契爺干地的挖角

踢到曉飛果個係堅尼地

老實說 上季牙E係多仔係幾勁

Ake有情有義都thank you隊長

換A COLE好似好D
艾辛全盛期有D短

Chalobah都有

Ake不嬲好仔黎

而家真係thank you and goodbye thibaut
好彩佢走左先買到個又正氣又靚仔又勁又有潛力既kepa

J緊Kepa救完球波 跌落地 舒一口氣個樣

救兩球眉底都好J

果陣買返黎幾錢

上場俾屎毒射入左之後苦練

我琴日發夢比獌狗炒4粒

隊長做咩?

泰利番黎做教練？

去維拉跟亨利

哇屌阿仙奴不知不覺追到咁近

下半季就現真身

退休了

穩食中下游真係好重要
和左一場西咸

又要等2星期先有波睇

今季好激烈
不過莎利黎左半年已經咁好勁

3個月都未夠呀

愛美麗都係幾個月咋

阿妓不值一提

愛美麗帶中上型班係幾勁
係撚唔掂psg 班球霸姐

電叻留咗手好牌俾佢啦

股joy?

無貨,強姦金都轉哂債券

仲要買得個左仔
成隊波打法可以唔同晒
算係咁

左仔+巴克利/Kovacic換巴卡約高+法比已經係大upgrade

前四+有盃捧 收貨

追到咁貼

沙利睇得好準
一開始就講明話中場唔夠料
果然一換返兩件高質中場就唔同曬

3個月後bin到你狗竇都唔敢入

留意返，豬sir助攻榜並列第一

最準係識得留返安仔係度
30m唔要你，50m唔要你，加到70m都唔放！
oh！SA SA b！

佢眼光不得了
一黎到無耐已經identify 要西瓜 Hysaj Rugani
全部都係睇穿晒弱點收購

Yes冇話過買翼
證明非常信任安能力

當時個個力撐莫拉達同屁股達
日日屌佢沙狗

系，60m都買唔返安仔呢種質素

真係好難搵到60m廢得過佢既

暫時翼無大問題
長遠有啫 兩件>30

CHO

球迷都睇得出中場唔掂啦

有機會出場再講...

下季仲係度仲講...

下季仲係度再講..

不過70m都唔賣安呢個決定真係好痴線

70m可以買到邊個100%勁過安狗?

Zaha
70m車埋去水晶宮度
我唔信佢地仲死攬

安>>>>>>>>>zaha

咪玩啦ching, zaha

沙狗100%勁過安，you serious?

講緊既係100%

Richardlison都係40m有交易啦
你咁講
Leon Bailey都唔係100%勁過安既

咪玩啦
安30歲 70m都唔放?

不過當時好似話係沙狗主動要留
咁就算數

唔可以怪沙狗唔去賭，現實就係原班人馬最無伏
事實都證明左係咁

夏狗30歲個時有人拎200m出黎又要放?

無怪佢
認真 暫時打得出戰績有乜好怪

拎夏狗同安比
今日未撚飲咳水啊 ?

安=鳳雛 夏=臥龍

皇馬拜仁低潮一個做四弟一個做六弟
巴室仲可以食美斯老本真係好癲

爭果一兩分 有排鬥啦
不過好想古狗歐聯都無得踢

難少少

Next Season line-up

Hazard H.Kane Mbappe
Kovacic Kante
Jorginho
Alonso Luiz Rudgier Pavard
Thibaut Courtois

1月可以每日F5 等新右閘消息

右閘轉pavard 珍系g能死

首先要西女人真係去買右閘先算啦

做乜貼下季皇馬正選陣容？

練波專員飲水同簡迪一樣120k 週薪 人生贏家

講真，踢波生涯比盡10幾年。

120k代代平安比我都唔走。係理性上，我係支持飲水

睇下沙狗會唔會急切到1月就想換人囉

陪練波又有杯捧，又高人工，何樂而不為？

皇馬line up?

買個有力競爭者都好 Zappa無乜希望

係 仲要後生威威過

咁又未差到要1月換

只係格格不入姐

我覺得azp無回塘，只係唔岩踢

我地賣azp，摩狗應該流曬口水！

每個男人都有個飲水夢

月入百三萬
每星期操三四日 比賽日第日day off
踢下波做下gym 玩下ig

仲有成季車路士比賽坐靚位

佢等唔等到我地賣既時候都係問題啦鼠ching

成日見到佢係隊員既post留comment 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

仲有係夏神到留👑👑

有冇人覺得飲水好似奇異博士

Azp唔岩踢呢點認同，azp岩防守系領隊，佢係摩狗、干地佢如魚得水，但係煙sir體系下佢真係顯得攻力唔夠，而世三最衰係踢左邊，因為夏殺都唔洗人幫，專心防守就得

正如簡迪都唔岩踢一樣，佢呢個位換左普巴，成條中場即刻勁到飛起，佢兩個唔係能力唔夠，係風格唔岩踢彈彈波

佢「挨豬」好少update...邊似得雷斯條社交王…

嗚啊，要射喇…

AZP而家坐正隊長咁滯
佢又係右閘出身
今季可能只係有少少跌watt啫
始終咁多年差唔多場場踢足90分鐘
未至於賣走掛?

覺唔覺簡迪成日走錯位？

買唔到作客般尼

拿仔個防中Allan 都係咁打sarri ball可能防中要適應耐啲
Kante 適應同機會大過azp 嘅

Kante未必進攻勁 但係攻轉守果下有佢容易搶返球權 一隊波冇人執屎等比人456

琴日成隊反搶好麻麻下 一失搶唔返

Allan本來能力就係平均 唔係話特別突出 用黎踢b2b執屎打雜位 反而令佢作用提升左
簡迪本來就係世界頭幾防中 要佢打雜係令佢作用降低左

我記得世三一開始果幾場
但係有個毛病 成日返後拎波
係咁帶黎帶去
依家已經勁到癡線
完全好有侵略性
少左好多無謂盤扭
好好丁

煙蛇叫佢慳返啖氣唔好返後

摩狗: 唔回防幫手防守 躝！

好多場啦 打下遊all out attack 7 8成控球 比人反擊追唔切 不過下遊啲前鋒廢甩左都入唔到波

對猁時無咁礙眼
當然可能因為猁啲人能力高啲 無咁易搶到相對合理

無計架喇,打進攻足球就係咁
Kante已經算好好,谷到咁前都可以追返咁多波

反而e家防守最大問題係禁區頂 防線退到入禁區 啲中場又唔返後 成日有個真空位出左黎 對阿狗 猁 聖人都係果啲位比人放題

Ching又飛

對猁唔會成隊70分鐘都係對面半場踢波 所以冇呢個問題

華碩唔好返皇啦皇依排咁柒

希望佢教頭唔好比人炒
依家玩緊西班牙化
等佢地一路玩落去

遲左4分鐘入都load 完買唔到
下次再試下先

今季d飛好似特別搶手咁
Ticket exchange完全冇飛放出來

我地一月用簡迪單換普巴

而家成個西甲都柒柒地 皇失分以為巴有機啦點知巴又跟住柒 仲有下體會都唔好幾多

問題係佢壓到咁上
少左好多中場轉防為攻
其實佢本身轉守為攻推波上前係做得唔錯

佢地要慶幸我車落左去玩歐霸

9月果時ticket exchange 仲見到有單人飛
而家一張都無

入波之前段鳩猜其實幾靚

左狗

賣左kante算

上咗賊船，屌

鐘意第2球果種反擊3,4腳入波多過 猜你31腳

有咩好得過兩樣都做到

純情乖巧男換個死MK返黎

好想成為足球員，依家日日返工都唔知為乜

佢踢依家簡迪個位應該曉飛

買隻用波好d既右閘幫輕下簡迪好過啦

你睇一場？

唔覺，條友散步帝

揾左好耐依球半場車身比世三gif好耐
果時馬達仲係top fit

養唔熟
更衣室炸彈
拎佢即食都得長用就

係 我地有歐聯踢嘅話 佢地要求我地放過佢

自大姿整力架

冬季買Hysaj
放走Zappacosta啦

應該暗盤應承咗唔會買拿記啲人

呢腳痴撚線

麥巴比

2019年都黎緊啦柒頭
仲迷馬達

Pavard is coming to CHE~

呢個其實幾勁

多謝你話比我知，你唔講我直頭唔知佢係邊個

35m release clause
老閪都出價

但拜仁好似已經𥄫到實

係咪又要我重提韋利安空矖都唔交比夏神嗰腳波？

佢拎過世界盃
佢>azp

梗係，但夠唔夠人爭先

無左派清
我法國車區靜左好多

叫Kante做說客

派清追清

無左兩大支柱
我連9up都無左mood

呢排首席文書主任上位上得好快

佢等緊加度素激活巴卡再摑我地。

追清live post有上水屌巴卡

上年多撚到

閪波搵鬼睇咩屌

屁股達 Fifa crossing 81
笑到瀨屎

Goodbye and thank you Eden . Good luck at Madrid

屌奶星kepa成190k人工

依條矮人撚值咩

所以真係要珍惜鼠囝 ─ 車po唯一支柱。

迪加真識撈，咁快就係柏華航身上留下印記

Chelsea plan to activate Benjamin Pavard’s buyout clause in 2019. #CFC

出安仔 安仔自己prefer偏後 世三位置前左
出柏度射波 世三就要返後策動
如果閘位識攻 就可以疤狗世三一齊谷上去

巴卡好似殺左佢老豆咁 講親佢都追住屌

想要西班牙個新仔右閘 可惜皇狗買左

Chelsea would like to sign Christian Pulisic next summer.#CFC

原來monaco排尾三 9場得6分
拎baka返去救世啦

中超齐祖!奥斯卡刷新中超喂饼史 18助攻历史最佳

下年返黎救車

buy him back , kovacic fuck off

Eden Hazard ready to discuss new deal with Chelsea – 'I want what's good for the club that's given me everything' @JWTelegraph

手術成功 但病人死亡

Real Madrid is the best club in the world. I don’t want to lie today. It is my dream since I was a kid. I was dreaming about this club. We will see. I don’t want to talk about this every day. I don’t have time but we will talk about my future soon. I think so.

支持夏神去追夢，車路士配佢唔起
Goodbye and thank you Eden ！！！

Eden Hazard and the mixed messages:

“Real Madrid is the best club in the world. I don't want to lie today. It is my dream since I was a kid. It is also when you have a dream and you want to make it happen.”

But adds that he’s open for contract talks too

夏狗已經講到好白，希望球會尊重佢決定1月就比佢離開！

安真係好難得就算巴塞流晒口水都不為其然
邊似夏狗由夏天擺尾擺到而家都冇人so佢

有冇人開始覺得夏狗咁上力踢係為左令到佩狗肯擲兩億？

Eden Hazard on Chelsea contract talks -

I can talk now. If they come to me, I will talk. Maybe (it is a surprise they haven’t come to me yet). I don’t want to say that I am not talking (at all) with the club or the owner. I am talking a lot with them.”

轟落pulisic到

renew la夏狗

真係要續 有冇決心做豪門睇呢次

希望鳩層唔好又出啲閪價

收嗲啦
垃圾安走先係true blue

all in la diu
用錢扔撚到佢續約為止

夏狗只係靚仔d既白人CHO

續唔到唔該西女人辭職啦屌

又乞鍠嚟買 似係續約然後高價走 古天狗咁

Hazard

世三而家既話去係救皇 唔只兩億啦

而家去既話

賤種隊似乎唔想買

賤種隊想買就會係咁放風 ，再加西班牙濕鳩報 係咁傳

block

佩狗眼中得尼馬包皮
但夏狗一路係度擺尾

當初直接70m賣走韋利安，
然後出多d切好過

你岩

傾你老母

你找哂你啲電鑽鑽屎眼,跳樓數未?

世三應該唔係首選

最好唔係啦

與其死要搵個當你係後備嘅mk
不如留喺度陪住當你係世上最好嘅（過氣mk）毒撚啦

加盟皇馬既機會可能一生得一次。我作為球迷，希望球會以一個成本價(35m)放生夏神去追夢。
GOODBYE AND THANK YOU EDEN！

唔知點解睇個勢應該留得住

Good bye n thank u Diego Costa

逝去的感情如何留~得~住~

我記得夏狗宣布加盟車狗果陣
有線個大頭話 爭唔到夏狗唔緊要 佢唔會成大器

對鏝踩波車比人笑水貨

無左世三車狗甚麼都不是

bin C

夏沙特是誰 香川才是真命天子

比50萬世三啦
佢拎50萬
成隊都無人敢嘈
根本有眼睇
勁到癡線

佢唔係古狗，我覺得錢從來唔係佢留隊既考量。

如果佢講係真心話 沙利下佢踢得開心 留嘅機會真係大嘅

去鍠仲開心

其實係sarri底下總覺得佢有能力買翻個高效代替品，不過留梗係好啦代表車有野心上top tier

沙sir話仲未見到100%既世三

乜撚野黎

屌你老母影到我fran kirby bb咁樣衰

Real Madrid are reportedly prepared to offer Thibaut Courtois plus €100m for Chelsea star Eden Hazard.

咪又係Marta贏

當我地on9

真定假啊
oce都post fake news?

人地話is a dream即係發吓夢9up咋

真世一

同古圖斯重聚

The best is yet to come

比利時國家隊

zouma入法國名單

在拖肥踢成點

有價好賣

呢d nigger 無咩用

覺得今個冬季轉會窗應該無買入操作
頂盡係借走CHO/切
放走飲水

SOUTHAMPTON, England - Chelsea's Eden Hazard said it is still his "dream" to play for Real Madrid and he wants to "make it happen" but is determined not to leave under a cloud if he moves to Spain.

Chelsea are desperate to keep Hazard, who scored his seventh goal in eight Premier League appearances in Sunday's 3-0 win at Southampton but is into the final year of his contract next summer.

Hazard, linked with a move to the Bernabeu in the summer, said he would be happy if he chose to stay at Chelsea but had a lifelong ambition to play for Madrid.

"Real Madrid is the best club in the world," the Belgium international said after the Southampton game. "I don't want to lie, it is my dream since I was a kid.

"We will see. I don't want to talk about this every day. I don't have time, but we will talk about my future soon.

"In my head, sometimes I wake up in the morning and think I want to go. Sometimes I think I want to stay. It is a hard decision. It is my future. I am 27 and I will turn 28 in January.

"It is also when you have a dream and you want to make it happen. It is like I have said a lot of times: if I leave I will be happy, I know if I stay I will be happy."

Hazard said after the World Cup that "it might be time to discover something different" after six years at Chelsea, with Madrid his "preferred destination," but the Blues said he was not for sale and no formal offer was made.

Compatriot Thibaut Courtois pushed through a move to Madrid by refusing to report for training after suggesting he would sign a new contract but Hazard said that, if he left, he was determined to do so on good terms.

"I don't want that [drama]," he added. "I want what's good for me, but I want what's good for the club because the club has given me everything. I don't want to say: 'Yes, I am signing a new contract,' and then I don't end up signing.

希望買到右閘 放Zappa

冬季轉會窗買唔到乜好材料
原有陣容 爭前四+贏歐霸 都夠做

希望月最後留低

夏狗躝啦仆街

原來摩狗對完約卡素講粗口有機會停賽

獌係FA有超然地位

諗起法比奪冠爆粗

唔好啊
我地下場要親手送條食屎狗上路
想沙sir大大啖煙噴落摩狗到

係都搵基佬啦

夏狗其實都講到好白，係差在皇馬出唔出價，我地唔需要依d球員

躝啦悔仆街

最好就係鍠唔吼佢

夏狗講到咁就係留條後路等皇馬唔要佢就留低

根本就係臭閪，無人要就搵毒撚埋單

開league前果排話aim同kante世三傾續約
兩個幾月一d風都無
原來走去續pedro, 阿含之流

去疤好過去蝗
有得跟球王美欺學野
不過疤狗好似對佢冇咩興趣

之前普巴反面果時有新聞講而家疤出唔到大錢買人,一買就要清人搵錢

疤對安有興趣

下年都28 拖兩拖 都29 30
賤種隊 都唔係傻

卡吐未走前已經話leave happy stay happy

夏狗無family reason就玩kid dream，屌你老母到時皇馬出價咪一鳩樣擺操

阿含係未來，當然都要續

可以得到世上第三正嘅女，咁嘅毒撚又唔介意做喎

點解皇會傳干爹

干地唔係一早reject左啦咩

唔係之前都傳過？
如果干爹帶鍠咁夏狗唔會去喇掛

無左夏狗得返韋帝，諗起都想喊

好似傳話打比輸埋個領隊就88 針干爹 不過皇狗而家學人玩幼幼 請干地倒米 ？

想睇鍠狗踢三中堅

鷹仔去咗邊

開季話同Kante傾續約
續到已家又無消息

無世三，買咩人做球會icon好

夏狗依件騎牛搵馬既賤種臭閪，枉你地班柒頭當正佢清純女神

一齊嘅時候開心就得啦

如果干地去左皇 夏三重去唔去

洗乜買

攬住柏度，安仔過世 屌你老母閪女人續到人未？！

安仔面對疤塞重金禮聘不為所動，真心真意 全心全意 今生今世 此生此世 只愛車路士

眾裡尋她千百度 驀然回首，那人卻在燈火闌珊處。 人一生衝衝撞撞好似盲頭烏蠅咁周圍仆，都係想搵一個真正愛你既人。但有無諗過，佢一直在你身邊?

垃圾車球迷對世三就好似毒撚對女神
女神最青春既時候一直都望高處
但可惜佢鍾意既對佢冇興趣
而搵毒撚陪住，消磨時間
直到發現青春不再就盡地一鋪
依加既毒撚結局
一係就做毒撚埋單
雖然好開心但知佢心不在此
一係就女神搵到佢心頭好
然後感嘆同女神一齊既時光

就算世三肯留，都要搵定下一個接班人啦
但市場上好似無咩當年世三黎個時既潛力股
而家個啲，一係當打貴到嘔，一係就完全唔知有無potential

Dybala肯黎就好，又靚仔

根本呢個logic就唔work
都係互利互惠啫 做人世咩
咪又係貪女神黃金時期
到夏狗35歲咪又係叫佢躝
做球員做到幾多年丫

其實依家車好撚多靚仔球員

佩利錫一年約，估計夏狗走人都應該係搵佢

啱呀 夏狗到時回塘你地班撚樣又係叫佢lan

卡華積︰掛靴前我想踢英超

皇家馬德里右閘卡華積表示，一直很希望嘗試英超的比賽，想在掛靴前有機會轉戰英倫。

26歲的卡華積在皇馬青訓出身，除了於2012/13球季外借利華古遜外，其餘時間便一直效力皇馬，並贏得合共14項錦標，包括4次歐聯及西甲冠軍。

不過將在2022年約滿的他，亦有想過自己的下一站所在何方︰「我的確有想過這件事，而我一直很想到英超比賽，很想親身經歷一下。」

「當然若果要我一直效力皇馬至掛靴亦是很好的事，還有卡塔爾和中超的銀彈攻勢，亦是值得考慮的地方，但英超始終是我喜愛的，我會試試有沒有這機會。」()

我地比唔比個機會卡華積好

比著你日日三餐食狗屎

有塊樹皮比你都當鮑魚啦

[屌你老母賤種死獌狗洗定蘿柚比我地屌屎忽啦仆街]車路士準備打狗討論區

慢咗

[Kepa#1] 車路士球迷討論區

123